import React, { useState } from 'react';
import './quiz.css';

function Quiz() {
  const questions = [
    {
      question: "‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßç‡¶¨‡¶ó‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶Æ‡ßá‡¶∞ ‡¶ß‡¶æ‡¶∞‡¶£‡¶æ‡¶ü‡¶ø ‡¶∏‡¶∞‡ßç‡¶¨‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶•‡¶Æ ‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶¨‡¶∞‡ßç‡¶§‡¶® ‡¶ï‡¶∞‡ßá‡¶®‡•§",
      options: ["‡¶Æ‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶∂‡¶æ‡¶≤ ‡¶Æ‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶ï‡¶≤‡ßÅ‡¶π‡¶æ‡¶®", "‡¶¨‡¶ø‡¶≤ ‡¶ó‡ßá‡¶ü‡¶∏", "‡¶Æ‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶ï ‡¶ú‡¶æ‡¶ï‡¶æ‡¶∞‡¶¨‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶ó", "‡¶ü‡¶ø‡¶Æ ‡¶¨‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶®‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶∏ ‡¶≤‡¶ø"],
      answer: "‡¶Æ‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶∂‡¶æ‡¶≤ ‡¶Æ‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶ï‡¶≤‡ßÅ‡¶π‡¶æ‡¶®",
      nb:"‡ßß"
    },
    {
      question: "‡¶Ü‡¶â‡¶ü‡¶∏‡¶æ‡ßá‡¶∞‡ßç‡¶∏‡¶ø‡¶Ç ‡¶ï‡ßÄ?",
      qOption1:"i. ‡¶®‡¶ø‡¶∞‡ßç‡¶¶‡¶ø‡¶∑‡ßç‡¶ü ‡¶∂‡ßç‡¶∞‡¶Æ ‡¶ò‡¶£‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶Ø‡¶º ‡¶ï‡¶æ‡¶ú ‡¶ï‡¶∞‡¶æ ",
      qOption2:"ii. ‡¶á‡¶®‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶∞‡¶®‡ßá‡¶ü‡¶≠‡¶ø‡¶§‡ßç‡¶§‡¶ø‡¶ï ‡¶ï‡¶æ‡¶ú ",
      qOption3:"iii. ‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßá‡¶∑ ‡¶¨‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶â‡¶ú‡¶ø‡¶Ç ‡¶∏‡ßÅ‡¶¨‡¶ø‡¶ß‡¶æ‡•§ ",
      qOption4:"iv. ‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßç‡¶¨‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶™‡ßÄ ‡¶®‡ßá‡¶ü‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶ï ‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶¨‡¶∏‡ßç‡¶•‡¶æ‡•§",
      options: ["i ‡¶ì ii","ii ‡¶ì iii","iv ‡¶ì iii", "i, ii ‡¶ì iii"],
      answer: "i ‡¶ì ii",
      nb:"‡ß®"
    }
    ,
    {
      question: "‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßç‡¶¨‡¶ó‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶Æ‡ßá‡¶∞ ‡¶Æ‡ßá‡¶∞‡ßÅ‡¶¶‡¶£‡ßç‡¶° ‡¶ï‡ßã‡¶®‡¶ü‡¶ø ?",
      options: ["‡¶°‡ßá‡¶ü‡¶æ", "‡¶ï‡¶æ‡¶®‡ßá‡¶ï‡¶ü‡¶ø‡¶≠‡¶ø‡¶ü‡¶ø", "‡¶∏‡¶´‡¶ü‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶∞", "‡¶π‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶°‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶∞"],
      answer: "‡¶ï‡¶æ‡¶®‡ßá‡¶ï‡¶ü‡¶ø‡¶≠‡¶ø‡¶ü‡¶ø",
      nb:"‡ß©"
    },
    {
      question: "‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßç‡¶¨‡¶ó‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶Æ ‡¶ß‡¶æ‡¶∞‡¶£‡¶æ‡¶∞ ‡¶∏‡¶æ‡¶•‡ßá ‡¶ï‡ßã‡¶® ‡¶¨‡¶ø‡¶∑‡¶Ø‡¶º‡¶ü‡¶ø ‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßá‡¶∑‡¶≠‡¶æ‡¶¨‡ßá ‡¶∏‡¶Æ‡ßç‡¶™‡ßÉ‡¶ï‡ßç‡¶§ ?",
      options: ["‡¶ó‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶Æ‡ßá‡¶∞ ‡¶∏‡¶æ‡¶•‡ßá ‡¶∂‡¶π‡¶∞‡ßá‡¶∞ ‡¶∏‡¶π‡¶ú ‡¶Ø‡¶æ‡ßá‡¶ó‡¶æ‡¶Ø‡¶æ‡ßá‡¶ó ", "‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßç‡¶¨‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶™‡ßÄ ‡¶ó‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶Æ‡¶ï‡ßá ‡¶®‡¶ó‡¶∞‡ßá ‡¶™‡¶∞‡¶ø‡¶¨‡¶∞‡ßç‡¶§‡¶® ", "‡¶∂‡¶ø‡¶ï‡ßç‡¶∑‡¶æ‡¶∞ ‡¶Ö‡¶¨‡¶æ‡¶ß ‡¶∏‡ßÅ‡¶Ø‡¶æ‡ßá‡¶ó-‡¶∏‡ßÅ‡¶¨‡¶ø‡¶ß‡¶æ‡¶∞ ‡¶¨‡¶ø‡¶∏‡ßç‡¶§‡¶æ‡¶∞ ", "‡¶á‡¶®‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶∞‡¶®‡ßá‡¶ü ‡¶∏‡ßÅ‡¶¨‡¶ø‡¶ß‡¶æ‡¶∞ ‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶™‡¶ï ‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶∏‡¶æ‡¶∞ "],
      answer: "‡¶á‡¶®‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶∞‡¶®‡ßá‡¶ü ‡¶∏‡ßÅ‡¶¨‡¶ø‡¶ß‡¶æ‡¶∞ ‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶™‡¶ï ‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶∏‡¶æ‡¶∞ ",
      nb:"‡ß™"
    },
    {
      question: "‡¶∏‡¶Æ‡¶ó‡ßç‡¶∞ ‡¶™‡ßÉ‡¶•‡¶ø‡¶¨‡ßÄ ‡¶è‡¶ñ‡¶® ‡¶è‡¶ï‡¶ü‡¶ø ‡¶ó‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶Æ‡ßá ‡¶™‡¶∞‡¶ø‡¶£‡¶§ ‡¶π‡¶Ø‡¶º‡ßá‡¶õ‡ßá‡•§ ‡¶è‡¶ñ‡¶® ‡¶¨‡¶ø‡¶≠‡¶ø‡¶®‡ßç‡¶® ‡¶¶‡ßá‡¶∂‡ßá‡¶∞ ‡¶Æ‡¶æ‡¶®‡ßÅ‡¶∑ ‡¶ñ‡ßÅ‡¶¨ ‡¶∏‡¶π‡¶ú‡ßá‡¶á ‡¶è‡¶ï‡¶ú‡¶® ‡¶Ö‡¶®‡ßç‡¶Ø ‡¶ú‡¶®‡ßá‡¶∞ ‡¶∏‡ßÅ‡¶ñ‡ßá ‡¶¶‡ßÅ‡¶É‡¶ñ‡ßá ‡¶™‡¶æ‡¶∂‡¶æ‡¶™‡¶æ‡¶∂‡¶ø ‡¶ì ‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶§‡¶ø‡¶¨‡ßá‡¶∂‡ßÄ‡¶∞ ‡¶Æ‡¶§‡¶æ‡ßá ‡¶≠‡¶æ‡¶¨ ‡¶¨‡¶ø‡¶®‡¶ø‡¶Æ‡¶Ø‡¶º ‡¶ï‡¶∞‡¶õ‡ßá‡•§ ‡¶â‡¶¶‡ßç‡¶¶‡ßÄ‡¶™‡¶ï‡ßá ‡¶ï‡ßã‡¶® ‡¶¨‡¶ø‡¶∑‡¶Ø‡¶º ‡¶∏‡¶Æ‡ßç‡¶™‡¶∞‡ßç‡¶ï‡ßá ‡¶¨‡¶≤‡¶æ ‡¶π‡¶Ø‡¶º‡ßá‡¶õ‡ßá?",
      options: ["‡¶®‡ßá‡¶ü‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶ï", "‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßç‡¶¨‡¶ó‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶Æ", "‡¶®‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶®‡¶æ‡ßá‡¶ü‡ßá‡¶ï‡¶®‡¶æ‡ßá‡¶≤‡¶ú‡¶ø", " ‡¶≠‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶ö‡ßÅ‡¶Ø‡¶º‡¶æ‡¶≤ ‡¶∞‡¶ø‡¶Ø‡¶º‡ßá‡¶≤‡¶ø‡¶ü‡¶ø "],
      answer: "‡¶¨‡¶ø‡¶∂‡ßç‡¶¨‡¶ó‡ßç‡¶∞‡¶æ‡¶Æ",
      nb:"‡ß´"
    },
    
    {
      question: "‡¶¨‡¶π‡ßÅ‡¶≤ ‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶¨‡¶π‡ßÉ‡¶§ ‡¶∏‡¶æ‡¶Æ‡¶æ‡¶ú‡¶ø‡¶ï ‡¶Ø‡¶æ‡ßá‡¶ó‡¶æ‡¶Ø‡¶æ‡ßá‡¶ó ‡¶Æ‡¶æ‡¶ß‡ßç‡¶Ø‡¶Æ ‡¶ï‡ßã‡¶®‡¶ü‡¶ø? ",
      options: ["Zorpia", "Tagged", "Twitter", "Facebook"],
      answer: "Facebook",
      nb:"‡ß¨"
    },
    {
      question: "‡¶´‡ßç‡¶∞‡¶ø‡¶≤‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶®‡ßç‡¶∏‡¶æ‡¶∞ ‡¶ï‡ßá?",
      options: ["‡¶¶‡ßÄ‡¶∞‡ßç‡¶ò‡¶Æ‡ßá‡¶Ø‡¶º‡¶æ‡¶¶‡¶ø ‡¶ö‡ßÅ‡¶ï‡ßç‡¶§‡¶ø‡¶§‡ßá ‡¶ï‡¶∞‡ßç‡¶Æ‡¶∞‡¶§ ‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶ï‡ßç‡¶§‡¶ø ", "‡¶Ø‡¶ø‡¶®‡¶ø ‡¶∏‡ßç‡¶¨‡¶æ‡¶ß‡ßÄ‡¶®‡¶≠‡¶æ‡¶¨‡ßá ‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶§‡¶ø‡¶∑‡ßç‡¶†‡¶æ‡¶®‡ßá‡¶∞ ‡¶ï‡¶æ‡¶ú ‡¶ï‡¶∞‡ßá‡¶®‡•§", "‡¶∏‡ßÅ‡¶®‡¶ø‡¶∞‡ßç‡¶¶‡¶ø‡¶∑‡ßç‡¶ü ‡¶ï‡¶æ‡¶ú‡ßá‡¶∞ ‡¶≤‡¶æ‡¶á‡¶∏‡ßá‡¶®‡ßç‡¶∏ ‡¶®‡¶ø‡¶Ø‡¶º‡ßá ‡¶ï‡¶æ‡¶ú ‡¶ï‡¶∞‡ßá‡¶®‡•§ ", "‡¶Ø‡¶ø‡¶®‡¶ø ‡¶®‡¶ø‡¶Ø‡¶º‡¶Æ‡¶Æ‡¶æ‡¶´‡¶ø‡¶ï ‡ßß‡ß¶‡¶ü‡¶æ-‡ß´‡¶ü‡¶æ ‡¶Ö‡¶´‡¶ø‡¶∏ ‡¶ï‡¶∞‡ßá‡¶®"],
      answer: "‡¶Ø‡¶ø‡¶®‡¶ø ‡¶∏‡ßç‡¶¨‡¶æ‡¶ß‡ßÄ‡¶®‡¶≠‡¶æ‡¶¨‡ßá ‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶§‡¶ø‡¶∑‡ßç‡¶†‡¶æ‡¶®‡ßá‡¶∞ ‡¶ï‡¶æ‡¶ú ‡¶ï‡¶∞‡ßá‡¶®‡•§",
      nb:"‡ß≠"
    },
    {
      question: "‡¶á‡¶®‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶∞‡¶®‡ßá‡¶ü ‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶¨‡¶π‡¶æ‡¶∞ ‡¶ï‡¶∞‡ßá ‡¶ï‡¶∞‡ßç‡¶Æ‡¶∏‡¶Ç‡¶∏‡ßç‡¶•‡¶æ‡¶®‡ßá‡¶∞ ‡¶∏‡ßÅ‡¶Ø‡¶æ‡ßá‡¶ó‡¶ï‡ßá ‡¶ï‡ßÄ ‡¶¨‡¶≤‡¶æ ‡¶π‡¶Ø‡¶º? ",
      options: ["	‡¶á-‡¶¨‡¶ø‡¶ú‡¶®‡ßá‡¶∏ ", "‡¶á-‡¶ó‡¶≠‡¶∞‡ßç‡¶®‡ßá‡¶®‡ßç‡¶∏ ", "‡¶Ü‡¶â‡¶ü‡¶∏‡¶æ‡ßá‡¶∞‡ßç‡¶∏‡¶ø‡¶Ç","‡¶á-‡¶ï‡¶Æ‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶∏ "],
      answer: "‡¶Ü‡¶â‡¶ü‡¶∏‡¶æ‡ßá‡¶∞‡ßç‡¶∏‡¶ø‡¶Ç",
      nb:"‡ßÆ"
    },
    
    {
      question: "‡¶ï‡¶∞‡ßç‡¶Æ‡¶∏‡¶Ç‡¶∏‡ßç‡¶•‡¶æ‡¶®‡ßá‡¶∞ ‡¶ú‡¶®‡ßç‡¶Ø ‡¶¨‡¶∞‡ßç‡¶§‡¶Æ‡¶æ‡¶®‡ßá- ",
      qOption1:"i. ‡¶ò‡¶∞‡ßá ‡¶¨‡¶∏‡ßá‡¶á ‡¶ï‡¶æ‡¶ú ‡¶™‡¶æ‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡¶æ ‡¶Ø‡¶æ‡¶Ø‡¶º‡•§",
      qOption2:"ii. ‡¶á‡¶®‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶∞‡¶®‡ßá‡¶ü ‡¶∏‡ßÅ‡¶¨‡¶ø‡¶ß‡¶æ ‡¶®‡ßá‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡¶æ ‡¶Ø‡¶æ‡¶Ø‡¶º",
      qOption3:"iii. ‡¶¨‡¶ø‡¶≠‡¶ø‡¶®‡ßç‡¶® ‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡ßá‡¶¨ ‡¶∏‡ßÅ‡¶¨‡¶ø‡¶ß‡¶æ ‡¶™‡¶æ‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡¶æ ‡¶Ø‡¶æ‡¶Ø‡¶º",
      qOption5: "‡¶®‡¶ø‡¶ö‡ßá‡¶∞ ‡¶ï‡ßã‡¶®‡¶ü‡¶ø ‡¶∏‡¶†‡¶ø‡¶ï?",
      options: ["i ‡¶ì ii","i ‡¶ì iii ","ii ‡¶ì iii", "i, ii ‡¶ì iii"],
      answer: "i, ii ‡¶ì iii",
      nb:"‡ßØ"
    },
    {
      question: "khanacademy.org ‡¶®‡¶æ‡¶Æ‡¶ï ‡¶ì‡¶Ø‡¶º‡ßá‡¶¨‡¶∏‡¶æ‡¶á‡¶ü‡¶ü‡¶ø‡¶∞ ‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶§‡¶ø‡¶∑‡ßç‡¶†‡¶æ‡¶§‡¶æ ‡¶ï‡ßá?",
      options: ["‡¶Æ‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶∂‡¶æ‡¶≤ ‡¶Æ‡ßç‡¶Ø‡¶æ‡¶ï‡¶≤‡ßÅ‡¶π‡¶æ‡¶® ", "‡¶∞‡ßá ‡¶ü‡¶Æ‡¶≤‡¶ø‡¶®‡¶∏‡¶®", "‡¶∏‡¶æ‡¶≤‡¶Æ‡¶æ‡¶® ‡¶ñ‡¶æ‡¶®","‡¶ú‡¶æ‡¶≠‡ßá‡¶¶ ‡¶ï‡¶∞‡¶ø‡¶Æ"],
      answer: "‡¶∏‡¶æ‡¶≤‡¶Æ‡¶æ‡¶® ‡¶ñ‡¶æ‡¶®",
      nb:"‡ßß‡ß¶"
    },
    {
      question: "‡¶á‡¶®‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶∞‡¶®‡ßá‡¶ü‡ßá‡¶∞ ‡¶Æ‡¶æ‡¶ß‡ßç‡¶Ø‡¶Æ‡ßá ‡¶¨‡ßç‡¶Ø‡¶¨‡¶∏‡¶æ‡¶Ø‡¶º ‡¶™‡¶∞‡¶ø‡¶ö‡¶æ‡¶≤‡¶®‡¶æ ‡¶ï‡¶∞‡¶æ‡¶ï‡ßá ‡¶ï‡ßÄ ‡¶¨‡¶≤‡ßá? ",
      options: ["‡¶á-‡¶Æ‡ßá‡¶á‡¶≤", "‡¶á-‡¶ü‡ßç‡¶∞‡ßá‡¶° ", " ‡¶á-‡¶ó‡¶≠‡¶∞‡ßç‡¶®‡ßá‡¶®‡ßç‡¶∏ ","‡¶á-‡¶ï‡¶Æ‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶∏"],
      answer: "‡¶á-‡¶ï‡¶Æ‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶∏",
      nb:"‡ßß‡ßß"
    },
    {
      question: " ‡¶á-‡¶ï‡¶Æ‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶∏ ‡¶è‡¶∞ ‡¶Ö‡¶®‡ßç‡¶§‡¶∞‡ßç‡¶≠‡ßÅ‡¶ï‡ßç‡¶§ ‡¶®‡¶Ø‡¶º‡•§ ",
      options: ["‡¶¨‡¶ø‡¶™‡¶£‡¶® ", "‡¶≤‡ßá‡¶®‡¶¶‡ßá‡¶® ", "‡¶∏‡¶∞‡¶¨‡¶∞‡¶æ‡¶π","‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶ö‡¶æ‡¶∞"],
      answer: "‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶ö‡¶æ‡¶∞",
      nb:"‡ßß‡ß®"
    },
  ];

  const [currentQuestion, setCurrentQuestion] = useState(0);
  const [selectedOption, setSelectedOption] = useState('');
  const [score, setScore] = useState(0);
  const [showFeedback, setShowFeedback] = useState(false);
  const [quizFinished, setQuizFinished] = useState(false);

  const handleOptionClick = (option) => {
    setSelectedOption(option);

    // Check if the answer is correct and update the score
    if (option === questions[currentQuestion].answer) {
      setScore(score + 1);
    }

    setShowFeedback(true);

    // Move to the next question automatically after a short delay
    setTimeout(() => {
      if (currentQuestion < questions.length - 1) {
        setCurrentQuestion(currentQuestion + 1);
        setSelectedOption('');
        setShowFeedback(false);
      } else {
        // End the quiz
        setQuizFinished(true);
        setSelectedOption('');
      }
    }, 1000); // 1-second delay before moving to the next question
  };

  const handleReset = () => {
    setCurrentQuestion(0);
    setSelectedOption('');
    setScore(0);
    setShowFeedback(false);
    setQuizFinished(false);
  };

  const allCorrect = score === questions.length;
  

  return (
   <div className="quiz">
     <div className="container">
      <div className="row">
        <div className="col-lg-12 d-flex justify-content-center">
        <div className="quiz-container">
      
      {!quizFinished ? (
        <>
        <div className='d-flex justify-content-around align-items-center mb-3'>
        <p>‡¶™‡ßç‡¶∞‡¶∂‡ßç‡¶® ‡¶®‡¶Ç : {questions[currentQuestion].nb}</p>
        {/* <h3>‡¶Æ‡ßá‡¶ß‡¶æ ‡¶Ø‡¶æ‡¶ö‡¶æ‡¶á</h3>  */}
        <button onClick={handleReset} className="reset-btn">‡¶∞‡¶ø‡¶∏‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶ü ‡¶ï‡ßÅ‡¶á‡¶ú</button>
        <p>‡¶∏‡ßç‡¶ï‡ßã‡¶∞ : {score} / {questions.length}</p>
        </div>
          <h4 className='mb-3'>{questions[currentQuestion].question}</h4>
         <div className='d-flex justify-content-around'> 
          <h5>{questions[currentQuestion].qOption1}</h5>
         <h5>{questions[currentQuestion].qOption2}</h5>
         </div>
         <div className='d-flex justify-content-around'> 
          <h5>{questions[currentQuestion].qOption3}</h5>
          <h5>{questions[currentQuestion].qOption4}</h5>
          
         </div>
         <h5>{questions[currentQuestion].qOption5}</h5>
          
          <div className="options">
            {questions[currentQuestion].options.map((option, index) => (
              <button 
                key={index} 
                onClick={() => handleOptionClick(option)}
                className={`option-btn fs-5 ${showFeedback && option === questions[currentQuestion].answer ? 'correct' : ''} ${showFeedback && option === selectedOption && option !== questions[currentQuestion].answer ? 'incorrect' : ''}`}
                disabled={!!selectedOption}
              >
                {option}
              </button>
            ))}
          </div>
        </>
      ) : (
        <div>
          <h2>‡¶ï‡ßÅ‡¶á‡¶ú ‡¶∂‡ßá‡¶∑ ‡¶π‡ßü‡ßá‡¶õ‡ßá!</h2>
          <h4>‡¶§‡ßã‡¶Æ‡¶æ‡¶∞ ‡¶´‡¶æ‡¶á‡¶®‡¶æ‡¶≤ ‡¶∏‡ßç‡¶ï‡ßã‡¶∞ : {score} / {questions.length}</h4>
          {allCorrect && <h4 className="thumbs-up">üëç ‡¶∏‡¶æ‡¶¨‡ßç‡¶¨‡¶æ‡¶∏, ‡¶∏‡¶¨‡¶ó‡ßÅ‡¶≤‡ßã ‡¶∏‡¶†‡¶ø‡¶ï ‡¶â‡¶§‡ßç‡¶§‡¶∞!</h4>}
          <h4>üëç‡¶¨‡ßá‡¶∂ ‡¶≠‡¶æ‡¶≤‡ßã ‡¶Ü‡¶¨‡¶æ‡¶∞ ‡¶ö‡ßá‡¶∑‡ßç‡¶ü‡¶æ ‡¶ï‡¶∞‡ßã</h4>
          <button onClick={handleReset} className="reset-btn">‡¶∞‡¶ø‡¶∏‡ßç‡¶ü‡¶æ‡¶∞‡ßç‡¶ü ‡¶ï‡ßÅ‡¶á‡¶ú</button>
        </div>
      )}
    </div>
        </div>
      </div>
    </div>
   </div>
  );
}

export default Quiz;
